點解毒撚連打個飛機都唔得!!!

EU班友玩真人蘿莉
毒撚連H漫都唔比睇
公平咩

睇老番都咁惡

都估到你會出黎

咁大件事

示威

今年好多事發生
又會關得咁突然

黑鐵sir

好耐無見

黑鐵蛇以後點尋h漫

回歸祖國
唔係點呀

祖國大把貨

即係點

即係咁==

唔支持盜版
無意見

黑鐵蛇

度盤見

我無嘢講

咁麻煩